到底邊度有營多杯麵賣？

我好想食呀！！！！

百街咪有

杯麵版好難食wor
嬲到我寧願打爛哂d碗都要食包裝版

杯麵啵

一個字 懶

之前無為意個杯係紙造 成個放左入微波爐叮 最後個杯麵係微波爐入面著火

營多呢排搞乜
個類似蠔油個醬 勁難吱出黎 實曬

屌